求理性討論杯葛區選

唔好屌我三毛五毛住

杯葛選舉係抗議無民主基礎嘅港共選舉制度
亦係選擇反對香港名不正言不順嘅政制
你地睇吓立法會被架空到咩樣
無咗本來應有嘅作用亦無三權分立
點解仲要選呀

我知好多人想係建制裡推翻建制
但你睇吓咩人揸住曬啲權
今日ann姐又贏咗陳醫生
爛咗嘅行政立法機關點解仲要投呀

有人話我地唔選嘅話 建制會多謝你
喂四個月啦 要令到全香港人投唔到票有幾難

求吓你地搵人話我知點解仲要選 點解仲要投票呀
血債血償呀呀呀呀

自推十連 1/10

自推十連 2/10
點解咁夜出post因爲我啱啱放工呀屌

自推十連 3/10
求討論

斷建制水喉

增加自己友水喉

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

on9
想再少啲泛民議員幫手？

就算比你全港杯葛到，資源照入保皇派袋入面

會令我地更劣勢

有咁多直接斷水喉嘅方法
點解要揀呢條死路
利申 信唔過泛民

你杯咗選舉 而家嘅泛民都會繼續做㗎

冇問題，唔屌三毛五毛

當你真心

咁你真係好on9

on9
你有人入去做議員起碼可以「拉布」
屌你杯撚左未乜尻都比佢任過？

咁俾你杯葛左個好處喺邊？

你唔係以為個選舉冇認受性林鄭就會推倒重來下話。我唔明白點解唔可以雙管齊下，而家你投左票唔可以繼續爭取改變呢個制度？即係講到尾投票有咩壞處先？

個議會由上到下根本就係冇撚用 失撚哂效
仲有啲人期望可以體制內改革 量變而質變

議員都冇同我地割
我地就要同個議會割？
抗爭唔係淨係喺街頭

有一大堆人未入閘先被dq
入咗去又dq 龍門任佢擺
明明泛民多過建制變建制大多數
如果唔係612衝 過撚咗啦

而家主席仲可以剪布
之前批錢已經係咁
你覺得有分別咩

咁係咪完全唔做就得？
記唔記得天琦講乜？
覺得要做既就要去做

我覺得係一致性
我地呢頭爭取雙普選 嗰頭就繼續投票俾港共式選舉
我唔明呀
個議會功能已經失效咗好多年啦

有票唔投，政府最開心

我明 我都好想做啲嘢所以就算俾人屌都想提出
見到咁多人對選舉、區議會同立法會抱希望
真係好驚

議事規則改撚埋啦阿哥 仲拉乜撚野
個議會根本就係失效 係有用今日唔洗搞到咁啦

仲有 政府有權係因為市民交出部份權力出嚟俾佢地管理社會 個選舉無人投係無撚用㗎

連登係左膠聖地 講多都無謂啦
仲有一班以為自己識政治但又叫自己素人既人走去參與
講黎都曬氣
由2014年雨傘失敗後 啲人話深入社區個陣就已經屌到依家
家陣03年咩

我已經放棄左
香港人想點就點
已經無咁好氣再講咩政治道德倫理
你地咪為左繼續貪個啲小便宜而陷入一個由敵人設計既架構入面玩遊戲囉

老實講根本講到尾大家從來就係目標唔同
前線打仗就為左推翻政權
後排就利用前線爭取返黎既空間同輿論走去助選
都唔知選乜鳩
我目標係推翻政權唔通仲介意你有冇選舉咩
推翻左重新定立過真正民主選舉規則再撚選啦
根本呢班人無諗過呢樣野
淨係想係亂世執幾根救命草以為有用
你地慢慢玩政治素人遊戲啦
我就一票都唔會投

如果立法會有用 過去嗰廿幾年香港就唔會落到呢個田地
如果泛民有用 就唔會係關鍵時刻缺席投棄權
如果投票有用 個政權就唔會係高牆

我好淆 如果部份人投部份人唔投係最差嘅情況

最撚好笑既係
你唔撚接受現實
你覺得推得翻政權？

我都信唔過，但係你見到有區議員去前線緩衝，有好過無

斷水喉可以多管齊下，元朗條二十億天橋就見到區議會利益輸送有幾不堪

可以打破建制既前提係做到真普選/自治/推翻港共，而追求過程變數太大，試多幾個方法無壞，今次區議會可以一試，成功又好失敗又好都要記住多元抗爭，唔好割建制外既抗爭方式

我信㗎 我信香港人會贏㗎!

區議會咪普選緊囉，雙普選係講立法會同行政長官咋嘛

學人話
你自己唔入遊戲規則玩
所有野咪比哂人囉
等於游梁當年宣誓玩野咁就送左2個位比人
我覺得真係好唔抵同對唔住當年送佢地入去既選民
又亦如之前整左個臨時議會? 臨時政府咁
到依家仲有咩用?
我地入唔到個遊戲, 咪要靠送少部份人入去幫幫手
然後我地係出面發力囉
少一個泛民, 我地少左好多立法會既聲音
佢地都無割示威者
做咩自己走去割
樓主一係on9仔一係私怨熱狗撚
到今次今日仲拎返以前嗰套

//唔好屌我三毛五毛住//
底已起
屌得啦嘛？三毛五毛

如果你信香港人會贏
點解你唔信下其他方法會成功
泛民贏到區選既機會同香港人推翻政權一樣咁細
有可用既方法就要用

叫垃圾元秋做ann姐
你係咩人

球證、旁證、足協、足總、足委 全部都係我既人 點同我打呀

不過連登而家已變泛民集中地 講呢啲一定比人屌到開花

如果選舉係有用 議席係有用
咁應該係03年到依家
制衡政府既力量應該係會慢慢壯大
事實就係根本每年民主狀況都係差
之前咁多次選舉民主派唔多票咩？
新東補選唔多票咩？
結果有咩下場
根本民主狀況同你有幾多議席根本係無關係
完全係政權想做咩就做咩
唔好唔記得呀
立法會議員都係照拉照打
有乜撚柒野用？
有乜野必要係依家要參與一個政府用黎分散民氣既政治機制？

結果好快知
係選舉後示威係會一度出現緩和
到時再問下自己對唔對得住班義士

Source 2018年新聞

樓主一係保皇狗既網軍，一係就熱狗餘黨

Less evil

推

唔好以為咁低章就呃到人啦3毛
百害而無一利嘅野都可以講到咁?

任何可以壯大自己力量嘅野都要做
以為我地唔知當年蔣介石點樣鬥氣自我nerf然後將敵人中共送上國際舞台?

但最大權嗰個都係佢地啲人..

冇議員，初期連拖下狗既機會都冇

樓主好撚勇敢，小心被熱狗

明明係佢搬龍門 之前長毛佢地玩都
我一直覺得梁游就算唔係呢鑊
佢地要整走佢一定整得走

另外 泛民真係信唔過呀清

佢地所謂聲音..

講真 啱
但係唔投唔通俾建制入去咩

重點其實係點樣逼區議員課金落今次運動
局佢地上車
示威者依邊咁落去 會因為無錢而崩潰

自己諗下71有咩畫面
議員係有心行動既人面前根本只係阻頭阻勢
覺得議員有用個啲人咪就係根本純粹出黎行
無諗過做野
以前就話和平示威多見得多議員 個個會報
自從有武力抗爭之後佢地幾時發揮過作用？

區選 副本之一黎啫
無話過all in之後其他唔做
任何有利嘅棋局都要贏

don't think it simple

推！
一票唔投區議會
話狠知你獨立、保皇、販民

販民係自己友

唉 除咗講呢啲
可唔可以話我知點解要投票呀

少咗咁又點

當年蔣介石
歷史又要重複

投票有咩利呀..

問題係你都講唔出投票個壞處係邊，而家冇人講過你投左票就係認同佢個制度。

好簡單咁講，如果上一屆立法會選舉個個好似你咁諗，鄺仔冇立法會議員嘅銜頭，六月你已經俾人搜身搜到仆街啦。如果譚文豪唔係議員啲狗就一早拉鳩左佢啦仲俾佢拖時間俾你走。

我唔係神化泛民，只係指出制度入邊有啲比較有良心嘅人都有佢嘅用途，依家我哋身為弱勢，小小機會都要攞到盡先有可能贏。

早啲訓啦樓主
香港人係無政治知道同倫理既弱智
講多都無謂
無論係選民定政治心物
全部都係無政治倫理
佢地全部都係為自己利益

議員就梗係和理非架喇，唔通敢犯法衝？
但起碼有一定地位，可以「包庇」下我地，報紙都要登佢地既講話（雖然一定盡量少報）

No Sir!

You think too simple
自己諗下選舉係政治體制入面有咩作用先啦

我係真心想討論 都好多人傾比我預期中好哈哈

信唔過泛民，唔等如向建制投降

放棄選舉=放棄香港

咁依家全面戰爭緊啦
你係後面選乜舉呀？識唔識搬磚上前線呀？

好簡單呢個就係一個公投

首先不割不督不分化，我當你係真心先
我淨係計黃絲先，你要知道而家香港和理非比例係多過激進／勇武，有好多人心諗手渣住一票要運用，咁果批自自然然會投票，跟本無可能做到你講呢樣野，結局就只有保皇狗更多議席，你咪睇下隔離馬交議會咩樣？
我自己都好唔滿意選舉制度，但簡單d睇，主張杯葛或者x區公投的黨派，最終係選成點？

只可以向泛民施壓
政府一取消區選
泛民總辭
毓民講左好多年

比起壞處 我覺得更多嘅係無意義
因為立法會已經無功能 主席大曬 全部建制
你都識講上屆立法會啦 今時唔同往日
軍政府下無人有光環

根本投票黨既說法係當無論個社會有幾差 選舉制度有幾差
都係適用
用埋戰弱智理論
有得選唔係唔選呀嘛？
唔可以白白送個位比敵人做
只要一日有選舉 就算武裝政變緊你地都要繼續選
香港人對政治既認識就只有選舉
你地選飽佢啦
選到2047都唔會有結果架啦

無佢地入去屌下＞傳媒唔報＞無人知＞玩撚完加速x2036

有一點其實我好睇唔過眼
就係出黎選個班有幾多個真係有係呢場運動付出過?
前線手足每次出去搵命搏
但係有好多去選既人
最多係冷氣房到睇live就當參與左

出面抗爭緊 打緊仗個陣就係到擺街站
消費呢場運動 利用手足既血汗去爭取政治本錢
我明白每個人係今場運動有唔同角色
但係咩都冇付出過既人
我真係好睇唔過眼呢d人既所作所為

所以我先想傾 如果傾完主流都係想投
咁我都會投 始終最壞情況係有啲投有啲杯
但明明選咗咁多年都係咁嘅樣
所以先想傾吓點解要堅持投

知唔知區議員人工同辨公室每月有幾多資源?
知唔知元朗區就係比班垃圾鄉黑建制區議員否決左獨立調查721?
幾咁荒謬

幾撚多資源 幾大權
你依家話唔要送比對家?
係咪ON9兼弱智?

冇錯淨係區選唔會令香港大變革
但踢走班建制已經令阻力大減
仲要明明贏硬嘅唔要

算把啦3毛/ON9智將
你呃唔到人

買個保險

唔投係攬炒唔到對家，只會自炒，自炒完一切維持原狀，區議會繼續成為建制大水喉

我明最好梗係每人一拳推翻政權，咁呢post 根本唔洗討論，但係韓國民主化都搞左三十年，何況香港面對既係最仆街既中共，建制內外都增加本錢可以係援兵之計

當然樓上都明呢啲理想既情況，而最大問題係泛民主派既往績話比我地知泛民鍾意圍威喂、自私、割席、出賣民主、投共，而呢啲情況係未來一定繼續出現、中共亦會加強統戰，係個制度下有幾多區議會議席都只係以卵擊石，不過同時我哋亦增加左中共既成本，到時頭條「保皇黨區選大敗！」激到李慧琼仆街就心凉

敵人反對的，我們就要擁護！

重點係根本就冇人講得出投左票個壞處係邊，唔投票點樣幫到你推翻政權先？老實講如果你諗住完全唔靠制度入邊嘅人幫手可以喺條街度衝擊下就推翻個政權簡直係痴心妄想。如果唔係有議員/準議員去世界各地講香港嘅情況令全世界睇住，而家黑警已經實彈放題啦

根本唯一出路就係全民皆兵
一方面係度講前線越黎越少人
拉左好多人
另一邊自己就越退越後
仲話咩各自爬山美化自己
笑撚死
依家除左示威者根本甚麼人也不需要
你唔敢企前就抱住罪惡感係後面
而唔係搵啲野做以為有用 就去美化自己都有付出好多
無人需要你去做
從來就只有戰鬥一途

直情杯到無人選 (票站失效嗰種) >連唯一所謂公投都無認授性> 議會失效

721
元朗區議會

自己睇啦屌你老母
好撚嬲呀

清 明知會俾人屌都開po
我地傾吓好無？

杯到無人選？班保皇真係多得你唔少 又冇對手同我爭 自動當選輕輕鬆鬆

係國家政治入面選舉由一開始就係將整合好既民意化返為一張張選票
當投完票就完成左一樣公民責任
委託左你既代表為你行事
而新生議員就已經將所有注意力拉晒去點樣由議員抗議個部分度
再比藉口自己抗爭係好漫長
所以資源係好重要

你試下自己講完再問心對唔對得住啲義士
死左既死左 有啲坐緊 有啲被告
然後你講你地要接受30年

哈
30年呢啲時間係比日後既人當歷史睇
而唔係比你現在進行式作藉口用
如果香港人係抱住30年期咁示威既話
唔怪得班黑警同班官完全未驚過
點解你地自己諗啦
你夠唔夠膽同健仔講 你心口食個粒子彈可能要30年後先結果了
如果主流都係好似你咁諗 從此就唔會再有前線行動者

嬲你老母呀 呢排成日開元朗波啦
你個啲垃圾區議會就收返埋啦
係邊個出黎同圍村佬打過呀？邊個出黎報仇呀？
你個啲垃圾區議會有閪用咩

投一張票晒你幾多時間？依家又唔係叫你投完票就返屋企瞓覺，就算佢九成機會係毫無意義，咁都冇壞處吖。即係如果六合彩第一張係免費嘅，大家都知無意義，但係幾乎係零成本，咁何樂而不為？

如果照你嘅邏輯，今時今日啲狗官官腔到仆街，Er sir擺明擘大眼講大話，咁記者都冇佢嘅功能㗎啦，咁影低啲罪證黎把撚咩

如果你想說服人，不如列出唔投票有咩好處，投咗票點樣阻止你繼續出嚟抗爭，咁先有討論嘅空間

次次聽到 聽日見 101見 1020見 都好撚灰
唔係個個都有下次

你睇下民主黨有幾多人選先啦，泛民一向dfc 區選，又hea 做地區工作，咁咪投連登仔、建設連囉

689果陣個個都anyone but cy ，咁點解唔鼓吹anyone but 保皇黨

你明知泛民被選出嚟一定被統戰，咁點解唔用一票增加中共成本，而要去送一票比佢呢

雖然保皇黨收皮後一定會出現獨立派vs 反獨派\泛民出賣港人，但係止少有進步

聯合次要敵人打到主要敵人

等你地話今晚唔會走再算鳩數啦

//「元朗區議會黃偉賢議員就元朗721無差別襲擊事件，在會議上動議要求成立獨立調查委員會，其中包括支持監警會徹查各界對警察的各項指責及成立對話平台等。議案最終以7票贊成、22票反對、2票棄權否決有關動議。

「其中贊成的議員包括：陳美蓮、杜嘉倫、黃偉賢、麥業成、李月民、鄺俊宇以及湛家雄；而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。」

連調查721白衣人襲擊都反對或者棄權，元朗人在區議會選舉仲俾呢班人連任，就真是集體墮落了。//

仲未明?
淨係呢啖氣已經夠理由要贏區選

知唔知幾百個每個月拎緊政府十萬嘅力量/資源有幾大?
你覺得呢班人廢改變唔到香港冇問題
但將每個月幾千萬射落海、送比建制買蛇齋餅粽
又喺關鍵時候比佢地否決權
係幾撚大鑊、輸撚到仆街呀DLLM

你有能力封哂全港幾百個票站唔比人入？
你自己上面講議會都失左效 咁做咩仲要咩唔好投票黎令到議會失效
最簡單問題係你始終答唔到投票比唔投票更有害既理由係咩
同埋如有區選100%建制拎哂 呢件事對呢次運動有咩益？
咁下轉立法會呢？又係要唔投呀？

否。決。獨。立。調。查

你係咪文盲DLLM

想出氣就出黎南邊圍滅村
垃圾唔敢上前線報仇就自己spin 去啲無撚用既區議會
727出去圍南邊圍既行動者有冇諗過等議員出頭？
無
因為佢地好清楚唯有自己香港自己救先有用
你無覺悟就老實認
但唔好走去spin 選舉先係方法
義士們一早好快就行動左

呢個方法喺上屆區選立會大選都唔知講過幾多次啦
以前咁樣做，以為而家仲會work？呢場運動帶嚟嘅政治覺醒，令唔少人走出同溫層，明白政府對生活嘅涉獵範圍有幾廣。啟蒙下，幾多新政黨新嘅獨立候選人走出嚟參選，為嘅就係要踢走呢班親共撚，最大程度地削弱佢哋嘅政治資本同埋影響力。

上次香港人喺雨革後頹咗五年，以前笨柒咗，呢次唔會——
以 後 都 唔 撚 會。

最後仆街啲講句，你呢個時勢講啲咁嘅嘢，俾人誤認你乃甚屌鳩你五毛都不為過。

咩為之贏咩為之輸先
唔好一味用煽情言詞催眠自己

有機會我地攞資源
減低對面既資源
點解唔做

一個人唔投票係無事發生
全香港人唔投票 國際上係好大件事
成個政府完全無市民支持

投票無得fc 記唔記得啲票箱係民建聯office出現
定係諗住選舉結果衰咗先棄議會？

人人都想聽日就慶祝勝利, 但係咪真係可以?
到底想贏定係轟轟烈烈咁打一場?

民主運動又有幾多可以短時間分到勝負?
用年做單位係好好, 而用N個十年更常見

五毛confirm

你真係唔識架喎

個飯唔好食 絕食

goodest logic and pull

返去開街站啦左膠
你又想選邊區呀？

Sor我眼訓了 聽朝再傾

咁唔投泛民，比全部保皇入又會好啲咩？唔話你On9都唔得

下下諗住仲有幾十年玩 同樣政權一樣會有呢個空間繼續管治
咁既心態係好定係壞你自己諗飽佢啦
香港抗爭幾個月係新聞
一年兩年十年？
依家成個運動壓晒賭注係美國身上既國際戰線仲會唔會理你？
到時你自己慢慢抗爭啦
到時你鍾意集會幾多年都無人理你
係敵人對住你口心開槍個陣仲係度諗幾十年
到底你有冇份抗爭？

721元朗區議會否決獨立調查
蔣介石剛復自用、自我矮化 輸左成個國家

五毛帶風向死全家

721元朗區議會否決獨立調查
蔣介石剛復自用、自我矮化 輸左成個國家

五毛帶風向死全家

2/10

721元朗區議會否決獨立調查
蔣介石剛復自用、自我矮化 輸左成個國家

五毛帶風向死全家

3/10

721元朗區議會否決獨立調查
蔣介石剛復自用、自我矮化 輸左成個國家

五毛帶風向死全家

4/10

先唔講全港合資格選民有幾多會咁on9 會認為一齊一票不投 係可以令政府收皮
你而家將行政同立法機關撈埋左黎講
投票人數只係反映代議士既市民認受性，香港政府係行政機關，高官係行委任制，本來就無民意基礎可言 而且而家既狀態係政府根本已經得唔到大部分市民支持
根本唔需要用咩唔投票比代議士去表態完全係九唔搭八

選乜撚 我只想斷建制米路
完。

721元朗區議會否決獨立調查
蔣介石剛復自用、自我矮化 輸左成個國家

五毛帶風向死全家

好奇一問 可以點樣將現時既抗爭推衍到推翻現有政權？
有咩手段？

澳門民主派=0實力
咁澳門人贏左未？

咁又點
唔通因為咁國際就會突然幫你？
現實啲啦
而家比多啲人選到
令對家要做更多違反規則既事去ban你
帶嚟既成效一定大過你杯葛唔選

記住善用不推文MODE

每個回覆都用以下做簽名

721元朗區議會否決獨立調查
蔣介石剛復自用、自我矮化 輸左成個國家

五毛帶風向死全家

首先你一定要接受一個現實係有一啲人無論如何都唔會去前線，但係佢哋可以喺另一個崗位度做嘢。咩叫做拉去議員抗爭嘅部份度？你覺得楊岳橋選唔到會走出去掟磚咩？

成日講兄弟爬山各自努力，而家另一條戰線有人想幫手，但係佢要你嘅小小支持。雖然你唔認同嗰條戰線有用，但係咁低成本嘅嘢點解唔去做？你有冇諗過另一條戰線嘅人都未必認同前線嘅做事方式，但係佢哋都出錢出力嚟嘗試保護前線。你估啲揸住㗎靚車嘅黎接仔女嘅全部都認同周街裝修係會幫到件事咩？佢哋只係抱住一個信念就係大家向着同一個目標進發，佢哋都唔想你死，但係點解倒返轉頭你唔認同佢嘅方法你就想佢死？

不割唔係真係純粹唔指責咁簡單，係互相支持先做到真正嘅不割。如果和理非口講不割但係實際上唔再出嚟接放學，唔再Black bloc，唔再捐錢助養仔女，完全置身事外淨係唔開口自責，呢個係咪真係不割？

任何國家官員都係委任制
香港立法會同行政機關蛇鼠一鍋唔係佢撈埋黎講
而係現實如此 推論就唔好咁離地
林鄭自己都講過香港行政係最大
極權點解係極權係因為四權無分立
係極權底下你參與佢任何既機制之中都係提供緊間接既認受性比佢
例如有問題就透過立法會傾
成件事根本就係on9
你去選就係比緊藉口佢 政府有提供選舉作為民主管治既方式
議會反派係政權角度係佢設計之中
點解仲有人會唔明？

根本作為一個扮民主既極權政府
就係利用緊選舉同議席去吸收緊民憤
比你係立法會七十個人鬧林鄭有乜用？
立法會罷免到行政長官咩？
去到最後不是每次都無晒手段先要上街？
點瑋上上下又要入返去？

我淨係想問你一個問題，你記唔記得對上一次有邊個國家投票率低過20%？國際上好大件事？我肯定根本就無人知。我都唔需要繼續講你投票同政府認受性係冇關係嘅。

個小朋友諗得太簡單
以為贏區選就會打飛機
又或者賭仔心態 以為all in一樣就會贏
多9餘、完全係邏輯混亂

都話左區選只係一個好小投資但回報唔錯嘅小型副本，兵家必爭之地
其他戰線一樣唔會停
要長久戰 水喉更加要爭取

大家目標唔同就唔好扮講兄弟爬山啦
我同你地從來都唔係同路人呀
你依家享受緊既環境 新聞全部都係前線抗爭者抵返黎
反則你地屎都無得食
如果唔係前面既人受咁多皮肉之苦
有冇國際社會支援呀？
乜都無呀 分清楚自己斤兩啦
唔敢行動就問下自己點解唔敢
帶住罪疚感做人
唔係搵其他野美化自己都係一分子

訓唔著繼續傾
我地可以文宣呀

可以諗返近排俄羅斯地方選舉

到底低投票率係重點定係反對派令到普京係莫斯科輸左一次

所以係咪贏係bonus 輸咗都唔緊要因爲只係其中一條戰線？ (真心問唔係串你)

佢斷晒前文後理根本無野好傾
有冇發生過又唔知
有冇國家因為打緊取消選舉又唔知
淨係發up瘋

不如自己諗下點同外國人解釋
明明內戰緊但新一次選舉投票率極高
係咪即係其實香港社會既定程序其實仲係反映到民意同帶來改變
你點同人解釋咁矛盾既事？
完全違反政治論理

你係唔同意既就keep住做你覺得啱既事
你冇必要係度屌9人唔出去做前線
每個人都有自己既顧慮
如果你係接受唔到呢個現實既我建議你離開
講到唔係同路人姐係你本身就想割
你係接受唔到要割既隨你
冇人可以迫其他人做任何野

對有價值嘅野作合理投資
就係咁簡單

既然有價值 就當然想贏回報
而唔係去杯葛 放棄

贏係bonus 輸左唔緊要但唔應該一心諗住輸

得 你覺得仲可以望住將來可能會坐十年監既兩千幾個被捕人士 同佢地講
辛苦你地啦
但我真係唔得
我仲環繼續生活
然後你仲可以開開心心正直做人的話
真係除左恭喜無野好講
其實你可以乜都唔洗理
直接等結果 將來你都係會有份享受到
唔洗痴埋理英雄到扮自己有份

全香港人唔投票?
呢個世界唔係淨係得黃色嫁
仲有一批藍色(絕大部份有投票權)
同埋一批所謂中立嘅人
到時都只係低投票率..會出現你所謂嘅完全無市民支持咩?

而且再實際d講..基本上無可能動員所有手足唔投票
結果最有可能就係有d人比睇完你篇嘢聽你講唔去投票
有部份人就好似我咁認為唔投票無意思而去咗投票
結果你想做嘅目的達唔到之餘又係益咗班建制
結論就係除非你確定9成手足同你想法一樣..呢個動議先有些少意義
不過都係嗰句..你唔投對家照樣投得開開心心
一樣達唔到你想要嘅目的